有冇人記得失敗論壇？

點解依家做唔返呢d論壇

因為科技進步咗
社交平台嘅演化就係就係新聞組 > Blog,討論區 > Facebook,Twitter
同即時通訊一樣
以前個個都用SMS,然後互聯網普及之後就演化到用ICQ, 之後到MSN
去到而家智能手機年代咪WhatsApp, Telegram之類

以前依類論壇咁小圈子
上到去，幾乎個個PO啲人都圍內傾計
又驚自己埋唔到堆
自然覺得無MOOD
舊登唔多唔少都係因為咁，搞到少咗人流

討論區作用咪就係比班志同道合嘅人聚埋一齊傾計囉
你係嗰個圈子就自然會答到嗲架啦

我明你講咩
但有啲係熟哂，又唔多理新人，淨係顧圍內啲人。
依樣唔係得我講，已經好多人呻過。
所以之前出咗個篩走小圈子PO功能

當然仲有其他因素，令依啲論壇，執哂
例如版主偏袒某啲搞事會員